Ваш персонаж некогда совершил преступление, и его непре-менно арестуют, если он попадётся. Этот изъян имеет смысл, только если в игровом мире наличествуют законы и организация, которая следит за их соблюдением.
Насколько этот изъян серьёзен, зависит от тяжести преступле-ния. Персонаж с кучей неоплаченных счетов за парковку (в игре, где он время от времени садится за руль) обладает мелким изъяном. 
То же можно сказать о персонаже, которого разыскивают за серьёз-ное преступление где-нибудь далеко от места действия. Обвинение в убийстве является крупным изъяном почти в любом игровом мире